入黎講下你cv花成點

如題

有一年空白

冇野寫可以點花

全部都係做好短時間就走

畢業後做過三個月零售後辭職
全職炒炒賣至今3年，簡稱一片空白

炒散一個月平均搵到幾多

平均一年轉4份工

炒賣，非炒散

坐監2年

好似老友記d眼咁花

3年freelance